（等陣先唔好炒車）有冇人fc 下世貿裁定美國關稅違法係咪假新聞？

連世貿都比中共控制？有冇可能？

Bloomberg

WTO panel report

美國反而冇咩人care呢單野

Conclusion:
the United States has not met its burden of demonstrating that the measures are provisionally justified under Article XX(a) of the GATT 1994.

如果係真，冇人care先最慘

比中共成功控制所有國際組織都唔撚做野

another conclusion:
the parties have not reached a mutually satisfactory solution within the meaning of Article 12.7 of the DSU, or otherwise relinquished their rights to pursue WTO dispute settlement action on the measures at issue in this dispute;

即係無任何解決爭議方法共識

In short, 無炒車

美國佬有撚所謂咩
你WTO 話 我收大陸關稅違反世貿規定
咪攤晒大陸所有入WTO時嘅承諾逐樣講

玩大佢

而家喺美國準備放棄世貿
真係理佢都戇鳩

國際法庭都判南海爭議中國敗訴架
So?

世貿就算判完美國輸
個懲罰只係「允許中國收返咁多關稅」
有意義咩？支共夠膽收返咁多關稅攬炒咩？